---
aliases:
- ../announce-4.11.4
date: 2013-12-03
description: KDE dobavlja Plasma Workspaces, aplikacije in platformo 4.11.4.
title: KDE pošilja decembrske posodobitve za Plasma Workspaces, aplikacije in platformo
---
3. december 2013. Danes je KDE izdal posodobitve za svoje delovne prostore, aplikacije in razvojno platformo. Te posodobitve so četrta v nizu mesečnih posodobitev stabilizacije serije 4.11. Kot je bilo napovedano ob izdaji, bodo delovni prostori v naslednjih dveh letih še naprej prejemali posodobitve. Ta izdaja vsebuje samo popravke napak in posodobitve prevoda in bo varna in prijetna posodobitev za vse.

Vsaj 65 popravkov zabeleženih napak vključuje izboljšave zbirke za upravljanje osebnih podatkov Kontact, orodja UML Umbrello, upravitelja oken KWin, spletnega brskalnika Konqueror in drugih. Obstaja veliko popravkov stabilnosti.

Bolj popoln <a href='https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;long_desc_type=substring&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=substring&amp;email1=&amp;emailassigned_to2=1&amp;emailreporter2=1&amp;emailcc2=1&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2013-06-01&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.11.4&amp;cmdtype=doit&amp;order=Bug+Number&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0='>seznam</a> sprememb najdete v KDE-jevem sledilniku težav. Za podroben seznam sprememb, ki so bile vključene v 4.11.4, lahko brskate tudi po dnevnikih Git.

Če želite prenesti izvorno kodo ali pakete za namestitev, pojdite na stran z <a href='/info/4/4.11.4'>informacijami 4.11.4</a> . Če želite izvedeti več o različicah 4.11 KDE Workspaces, aplikacij in razvojne platforme KDE, si oglejte <a href='/announcements/4.11/'>opombe</a> k izdaji 4.11.

{{< figure class="text-center img-size-medium" src="/announcements/4/4.11.0/screenshots/send-later.png" caption=`Nov potek dela »pošlji pozneje« v Kontactu` width="600px">}}

Programska oprema KDE, vključno z vsemi knjižnicami in aplikacijami, je na voljo brezplačno pod odprto-kodnimi dovoljenju. Programsko opremo KDE lahko dobite kot izvorno kodo in različne binarne formate na <a href='http://download.kde.org/stable/4.11.4/'>download.kde.org</a> ali iz katerega koli od <a href='/distributions'>glavnih sistemov GNU/Linux in UNIX</a> danes.
